PD489哩一刻係咪重想IZONE重啟活動??

班ONEIT屌撚柒班女阿!!

收皮la 你

死毒撚正係諗住摸人對手

kpop 藍絲護造馬團 幾make sense

#WIZONELOVEONEIT

見到呢幅圖就好想笑

牙導該該叫😂

食屎啦定仔

小氣到

樓主on99

489今次有難了
導狗日日入去jer住班友

天譴

邊個再反IZONE我搵蕉SIR制服佢

😂

咪俾佢地玩多一年囉 都唔會有好結果架啦

Sorrrrrrr....

該該sir